有無人係tromso跨年

Hihi

嗰度凍到仆街，不了

返oslo跨，有氣氛d

帶左勁多暖包未用過煩惱緊幾時用得晒
唔想又抬番香港

Oslo玩左4日啦
今日過tromso 31晚報左極光團

啱啱搭飛機走咗😂

去邊丫？ 睇到極光嗎

去munich
26號就睇到，呢幾日落咗好多日雨 好多雲

勁靚丫！！希望快啲好天啦
有無好食推薦呀

我全部都自己煮😂😂

我帶左公仔麵🤣3文魚好無食丫？
有3日住青旅到時可以煮食

好平呀，牛排都抵食

我係喎 你走左未？

未丫 5號走

好弱唔係好睇得出⋯

TG?

有冇巴絲仲喺度 屌得零度好撚暖

係度丫 留到幾時？

聽日去跑半馬 留到5號之後去oslo，不過唔知夠唔夠玩

幫唔到你打氣添 報左鹿團

有冇人仲係tromso ？我留左個銀包係嗰度😢

琴晚走左嚕